次次睇到d乜野冇行動post真係覺得好撚煩

要睇一早睇左
要知一早知左
日日10幾個乜鳩熱門冇行動post 冇1020
係到搏上熱門
阻撚住晒d正常討論
洗唔洗開個行動台比你地呀 麻撚煩

例子
- 屌 香港人真係好廢
- 屌 連登仔冇撚用
- 呢場運動輸左啦
- 入黎有個必勝方法

呢d標題9成又係上述內容
係連登開有撚咩 我唔信上開連登既唔會知
係就落去派街招啦 on撚99

睇樓上bot仔冇咁煩

提下大家姐,你又市定個個睇左,又記得晒咩

開個POST都唔得,大家目標一致,屌乜姐你

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

cc台新職業: 熱門師

其實連登大部份人都知
仲係度推乜9
拎出去派 post 上ig fb twitter仲好啦

agger 我根本唔會睇熱門，就咁係時事台refresh, 唔洗碌落去都已經長期見到一堆post講1020

p牌仔想感受下上熱門威威既感覺

樓主小心 cc台好撚惡架

wfc

推上熱門

連登開始有廢post

推行動還推行動

咪條中推一個

個個開topic 出黎話咩無行動真係好撚煩

其實係連登推上熱門有撚用

出街宣傳下啦

最好開個行動台比佢地就岩